
                      M egustó la calma con lo cual se van desarrollando los personajes, ese tono de voz con el que se hablan y no entiende la persona que está enfrente o no quiere entender que no es una amistad sino un amor lo que le está mostrando, y como esa persona con una calma personal y profesional llega con el tiempo a descubris lo que pasó a través de una mirada y lo que le muestra através de sus ojos a la otra. Una cosas que no me gustó como resultado final es que a la Actriz soledad villamil estuviera premiada como actriz revelación, perdón actriz revelación es que nadie ha visto sus películas anteriores, donde se meten los ojos de los académicos cineastas.
        
            